\begin{enumerate}
  \item Tableau complété :

        \begin{center}
          \begin{tblr}{%
              width=0.8\linewidth,
              colspec={*{4}{X[c,1]}},
              hline{1}={2-5}{},
              hline{2-5},
              vline{1}={2-5}{},
              vline{2-5},
              stretch=1.6,
              row{1}={
                  bg=colorPrim!20,
                  font=\bfseries
                },
              column{1}={
                  bg=colorPrim!20,
                  font=\bfseries
                },
              cell{1}{1}={bg=white}
            }
                          & Promotion & Pas promotion & Total \\
            Catalogue     & $60$      & $55$          & $115$ \\
            Pas catalogue & $20$      & $15$          & $35$  \\
            Total         & $80$      & $70$          & $150$ \\
          \end{tblr}
        \end{center}
  \item \begin{enumerate}
          \item On doit calculer $P(C)$. La probabilité que le client ait reçu le catalogue est égale
                au nombre de clients ayant reçu le catalogue divisé par le nombre total de clients. Donc, on a :
                \begin{align*}
                  P(C) & = \frac{\text{Nombre de clients ayant reçu le catalogue}}{\text{Nombre total de clients}} \\
                       & = \frac{115}{150}                                                                         \\
                       & = \frac{23}{30}                                                                           \\
                       & \approx 0,77
                \end{align*}
          \item La probabilité $P(\overline{R}\cap\overline{C})$ correspond à la probabilité que le client n'ait pas reçu de catalogue
                et qu'il n'ait pas acheté d'article en promotion. On a :
                \begin{align*}
                  P(\overline{R}\cap\overline{C}) & = \frac{\text{Nombre de clients n'ayant pas reçu un catalogue et n'ayant pas acheté un article en promotion}}{\text{Nombre total de clients}} \\
                  & = \frac{15}{150} \\
                                                  & = \frac{1}{10}   \\
                                                  & = 0,1
                \end{align*}
          \item La probabilité $P_C(R)$ correspond à la probabilité que le client ait acheté un article en promotion sachant qu'il a reçu un catalogue. On a :
                \begin{align*}
                  P_C(R) & = \frac{\text{Nombre de clients ayant reçu un catalogue et qui ont acheté un article en promotion}}{\text{Nombre total de clients ayant reçu un catalogue}} \\
                         & = \frac{60}{115}                                                                                                                                            \\
                         & = \frac{12}{23}                                                                                                                                             \\
                         & = 0,52
                \end{align*}
          \item On cherche $P_{\overline{R}}(C)$. Cette probabilité correspond à la probabilité que le client ait reçu un catalogue
                sachant qu'il n'a pas acheté d'article en promotion. On a :
                \begin{align*}
                  P_{\overline{R}}(C) & = \frac{\text{Nombre de clients ayant reçu un catalogue et qui n'ont pas acheté d'article en promotion}}{\text{Nombre total de clients qui n'ont pas acheté d'article en promotion}} \\
                                      & = \frac{55}{70}                                                                                                                                                                      \\
                                      & = \frac{11}{14}                                                                                                                                                                      \\
                                      & = 0,79
                \end{align*}
        \end{enumerate}
\end{enumerate}